緊急 而家好危險 需要義士順風車隊

而家呢個情況仲有好多人入緊黎
太多人 巴士完全唔夠走
除左巴士狗鐵的士冇出路走
而家真係好需要有義士黎車走d人
但要小心鬼

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

而家一邊留一邊走好危險 求下你地一齊走

求下大家走，仲要長期抗戰到底需要大家

不分化 不割蓆

721 811

推

有好多人上唔到網 幫手CAP圖 AIR DROP

香港人 行多步 提身邊既人快走

唔好各家自掃門前雪了

SMS 打電話 咪撚再靠APP

T1 Arrival & Midfield 有商鋪已經落閘

車入唔到去, 叫左人黎兜都入唔到黎
行緊出去